瑞士超球迷球場上抗議E-sports

青年人對巴素利球賽進行調中時,兩隊球迷示威反對電競
They hurled tennis balls and video game controllers onto the field.
While a growing number of professional sports leagues are supporting esports, not everyone is too pleased that they're doing so. This weekend, fans of two Swiss soccer teams -- Young Boys and Basel -- protested the rise of esports during a game, hurling tennis balls and video game console controllers onto the field around 15 minutes in. Some of the controllers appeared to have "fuck esports" written on them. Fans on both sides also unfurled banners, with one featuring a giant pause button and another saying "scheiss esports."
Young Boys doesn't have an associated esports team, but Basel does. And recent reports have suggested that the Swiss Super League is looking to make esports teams a requirement. Ostkurve Bern, a fan group that participated in the protest, said in a Facebook post about the incident that the league's move towards esports had nothing to do with the sport and was "all about profit."

skr

打多咗個字添

睇咗EA sport

都要啦

ad nothing to do with the sport and was "all about profit."